你地認為元氣玉同埋月光蝶贏唔贏到黑胡子既暗水？

加埋可能ok既

許志安係海賊王fans，唔係咁都唔知掛

屌你老母個個post都留許志安 搏存在感 單機啦垃圾

( Show Blocked User - 憤世連登仔 )